心目中最強嘅漫畫家

我覺得物理上嚟講，應該係迫稔雄

米奇王

富奸，井上

臼井儀人

最強畫風一定係井上
不過佢唔多識點去完結一套作品

岸邊露伴

鳥山明
到依家仍然認為龍珠分鏡係世界第一

桂正和

荒木

河下水希

Ching sick yea

矢吹健太郎

大暮維人 井上雄彥 手塚治蟲

久保帶人老師

唔服上嚟打場MMA

富奸世界第一

畫功痴線

Stan Lee

d囡正到

如月群真

袁生都無人提好打極有限

噬謊者世界第一!!!

手塚治虫

袁偉德

矢吹

One
富奸

係佢兩個先可以畫草稿都有人睇

one d分鏡屌打大台漫畫家

富奸得字都可以出街

村田

而且過億人睇，你吹咩。

東京80年代好正
有冇類似推介

富奸

若木

尾田

牛佬

外薗昌也

IQ 博士都正，幾格已經好好笑

藤子·F·不二雄

伊虅潤二

呢個無得輸

你講呢句野已經係侮辱富奸啦

依家岸本第一啦，
畫火影可以畫左個繼龍珠後既漫畫時代出黎。

漆原

大友克洋

反了反了

鳥山明、井上、富奸、荒木、馬榮成

冇得輸

迫稔根本係主持人